「點解叫漢他唔係種族歧視？」雲南返工包車爆漢他病毒疫情 已釀1死！

漢他病毒（Hantavirus），又譯漢坦病毒，是本雅病毒目的一種病毒，其引發的病症稱為漢他病/腎綜合徵出血熱/流行性出血熱，為一種經由老鼠傳染給人類的致命傳染病，被列為生物性危害第四級病毒，該病毒由李鎬汪於1978年在南韓漢灘江疫區的黑線姬鼠肺組織中首度分離成功，因而得名。

據官方通報，一輛由雲南開往山東的返工包車，昨天途經陝西被確診爆發漢他病毒出血熱疫情，該車33名乘客已有1人死亡，2人發燒，這3人對武漢肺炎病毒檢測呈陰性。

點解無左膠無人幫韓國人出聲？污名化？
Twitter Hantavirus

啫又爆瘟疫？

係幾時發生？

鼠疫上年已經有